連正苦都唔放，憑乜野叫我放班o靚假

連正苦自己都唔帶頭，次次正苦有咩柒野都叫人做自己唔做。我睬你都有味 全世界今日同我準時出現tim ah

利申今日唔返公司，已經叫左mandy幫我mark低邊個今日射波遲到